今日長征嘅巴絲入一入黎

係咪所以人都見到

所以人？
我發夢見到呀～
笑咗

打錯，所有人先岩

見到+1
仲有一班靚妹喺度唱歌